日本網站調查《今昔對比漂亮的女藝人》

女明星最常被拿出來比較的東西是什麼，拍攝的作品或是出席某個重要場合的服裝？想想其實出道當時跟現今的對比也是常常被拿出來討論的一點，日前日本網站「R25」就對日本年輕男性做了一份調查，那麼倒底有誰剛開始時最青澀，又是誰現今變化最大，變成大家印象中超漂亮的美女呢？

第十名 波瑠

91年生的波瑠，長頭髮時期看起來就是小女生一枚，雖然出演過當時紅極一時的《戀空》，但是也沒有給人留下太多的印象。

第九名 多部未華子

曾因主演電影《我愛奇諾奧》及《青空下講我知你愛我》而獲得關注，獲得日本電影藍絲帶獎最佳新人獎 。那時候看起來超級青澀單純的！

越來越成熟的多部未華子星路似乎是一帆風順，娃娃臉的長相也給觀眾們留下了非常深刻的印象，妹子真的是越來越好看了呢！

第八名 佐佐木希

88年的佐佐木希，被日本漫畫雜誌舉辦的「日本全國尋找美女」活動的搜查員發掘，正式出道。

出演過非常多電影和電視劇之後的佐佐木希，演技更加精湛了，而且在妝容和穿著方面也越來越好，絕對是女神級別的存在了

第七名 上戸彩

85年的上戸彩，2004年憑藉《網球甜心》獲得第40屆日劇學院賞最佳女主角獎。

因為本身長相就非常甜美，2005年，上戶彩獲得最佳髮型獎、最佳笑容獎及美甲皇后。2007年年僅20歲的上戶彩在日本偶像雜誌《Junon》「心目中五官最漂亮的女星」評選活動中排在了第三位。

第六名 綾瀬遙

2004年，綾瀨遙參與拍攝電視劇《在世界中心呼喚愛》，憑藉這部影片獲得第42屆日劇學院賞最佳女配角獎 。2007年，主演《螢之光》獲日劇GP大賞最佳女主角獎。

一出道起點就非常高的綾瀨遙，在2016年3月14日，更是奪得日媒票選「最理想女友」冠軍，成功連續三年稱霸，更是該排行榜舉辦9屆以來第5度奪冠。

第五名 新垣結衣

88年的新垣結衣，2001年Gakki參加《nicola》模特比賽並獲得最優秀獎。2005年參與拍攝《龍櫻》讓人們對這個笑容甜美的女孩子留下了深刻的印象。

2007年，Gakki主演電影《戀空》而知名度增加，並接連獲得多個電影新人獎項。因為純真的笑容和甜美的長相，Gakki被人們稱為「治癒系」美少女。

第四名 井上真央

87年的井上真央，1992年的時候童星出道，1995年出演NHK電視劇《藏》，演技獲得肯定。

2011年，井上真央主演NHK晨間劇《太陽公公》平均收視率18.8%，也因此被選為第62屆《紅白歌會》紅組司儀，並帶領紅組取得勝利，終結六連敗 。

第三名 堀北真希

日本網友對於堀北真希的印象，有很多都是都停留在野豬妹的那個時候，覺得當時的她有點酷酷又帶有一點老土的感覺，但現在一看不但跟當時的印象差距很多，而且變得超有女人味

被譽為日本國民女星的堀北真希，從2003年出道之後就一直活躍在演藝一線，雖然今年3月1日已經宣布退出演藝圈回歸家庭，還是希望女神有一天能重回演藝圈吧

第二名 深田恭子

剛出道的深田恭子就因為嬰兒肥而讓人覺得超級可愛的，不過總給人一種不是很成熟的感覺

而現在的深田恭子，不但有著跟年齡相符的成熟感，外貌和性感都已經變得非常脫俗的感覺了~

第一名 石原里美

許多網友回顧早些年她拍戲時的模樣，都跟現在搭不太起來，是最有感判若兩人的日本當紅女星

佐佐木希舊時張相好mk

以為有朱千雪

依家師奶

一路碌落去一路諗,

千雪呀

戶田呢

恭子直情變咗另一個人，認唔到

石原里美 最高

石原明明一樣樣

石原根本以前仲正

如果ZARD仲在生
除左結衣 石原 全部秒晒

肥恭整容

唔知點解 見到呢類標題 總會覺得第一會係朱千雪

結衣都唔係好頂得住，泉水啲氣質真係好勁。